{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122973088/busan-hwamyeong-dong-sky-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193920&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6336007&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227768597&selectedRatePlan=258394480&expediaPropertyId=66311659&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 화명동 스카이"
    },
    "text": "釜山華明洞スカイ (부산 화명동 스카이)\n釜山華明洞スカイは宿泊を希望する旅行客に卓越した選択肢になるでしょう。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。  ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山華明洞スカイは何のための施設ですか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイは宿泊を希望する旅行客に卓越した選択肢となるホテルです。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイでは無料のWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイの客室数は何室ですか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイは34室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイのチェックインの開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、釜山華明洞スカイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイへのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイへのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、釜山華明洞スカイではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、釜山華明洞スカイでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、釜山華明洞スカイには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山華明洞スカイでは喫煙ができますか？",
            "answer": "釜山華明洞スカイでは指定の喫煙区域がありますので、そちらで喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 549
    }
}